國務院：美國將續漸取消關稅 侵：撚有，咪鳩噏

國務院新聞辦罕見地在深夜11時召開記者會，商務部副部長王受文表示，中美達成首階段貿易協議，並表示美國將會分階段取消關稅，並且實現關稅，由升到降轉變。可是，在中方召開記者會的同時，美國總統特朗普在Twitter上表示，美國向中國產品徵收的25%關稅會保留，其餘徵收15%關稅的貨品，稅率則會減至7.5%。至於原來在本周日計劃加徵的新一輪關稅，就不會實施。特朗普又稱，中美將會開始磋第二階段的協議，相信這將會是十分美好的協議。

好撚柒喎老細

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

笑到我孛力走已口左

成個貿易戰，俾侵撚得最多既就係班盲侵粉

夜期股市即刻倒插

President Donald Trump later announced his administration would cancel its next round of tariffs on Chinese goods set to take effect Sunday. In tweets, he added that the White House would leave 25% tariffs on $250 billion in imports in place, while cutting existing duties on another $120 billion in products to 7.5%.

一啲加一啲減 邊舊大啲

cut on the 120 bill part

即係稅額差不多照舊 , 但就要開放金融市場 , 保護知識產權

全日計落都升左幾舊水咖

但新聞又話15號唔加，兼現有關稅減到7.5%

Push

trump trump twitter係講之前果25無變
但15號會改做7.5

Trump: .....The Penalty Tariffs set for December 15th will not be charged because of the fact that we made the deal. We will begin negotiations on the Phase Two Deal immediately, rather than waiting until after the 2020 Election. This is an amazing deal for all. Thank you!

本身加左三次稅 , 第一次 25%照舊 , 第二次 15%減半 , 第三次唔加
應該係咁

條友啲撚狗功力真係世界級

被達成協議

可能侵都睇到呆咗

兩個都彈出彈入
開拖啦

15%降到7.5%
OK~投降輸一半

支那係咪要靠作利好消息造市呀？窮到咁？

利申 唔識 9up

如果係真，基本上侵真係 all-in，15號加關稅個批，消費品來，睇來中共又要收幾間民企補血

後期個批，好多都係美國原料係中國加工，再返銷回美國的產品，前期個批就係中國制造，銷去美國，維持的話，的廠會遷離中國，去第二個國家生產，打擊中國經濟最嚴重

中共語言藝術姐
咁佢係無講錯係減左d
但係付出左咩代價又隻字不提喎
簽定唔簽對中共黎講都係早死遲死既分別
問題係對香港頂到幾耐

個協議係15號之後 25％關稅保持不變 關稅15％嘅產品減到7.5% 但條件係中國要購入大量美國貨品 我覺得中國會反口 如果反口 15號會加關稅

[分析] 美國就算簽左phase one trade deal都賺緊320億美金

分明朝早造市屌佢老母

「並且實現關稅，由升到降轉變。」

共式中文真係好撚柒

你睇多次：
美國總統特朗普在Twitter上表示，美國向中國產品徵收的25%關稅會保留，其餘徵收15%關稅的貨品，稅率則會減至7.5%。至於原來在本周日（15日）計劃加徵的新一輪關稅，就不會實施。

好撚柒呀屌你老母

大陸啲官講逐漸取消關稅係俾cctv 日播夜播俾啲大陸人睇既,反正大陸啲人根本證實唔到,又睇唔到侵侵有乜回應
純粹自己演繹

呢啲批貨大陸死得架（其實長遠呢啲係好事，但維尼平點會肯），最多買多啲大豆、豬肉呢類本身大陸缺乏嘅嘢

一望就知係「報喜不報憂」式嘅支共中文

終国：多撚謝晒
2500億照收25%
1200億由收15%變7.5%
換左咩返黎

終極含撚
想睇支那仔咩反應

小粉紅：賺左90億

呢句食到應一應

支那文化

見到打晒飛機咁，開頭睇以為25%減做7.5%，再望下唔變不特止，剩低要加7.5%
做乜尻

咁中國個D關稅有無減到
定之前已經話減左

Oh no deal